美國明洲示威同香港性質完全唔同，唔好比五毛帶風向

當地政府無包庇過黑警，亦都正視警暴問題

跪死人果個警察即時比當地警方炒左，再控告謀殺

就算係當時在場另外3個警察都因為無阻止事情發生而被炒

市長都第一時間出黎道歉同譴責涉案警員
之後警察拉左cnn記者，明洲洲長都要出黎道歉

源頭可能係種族矛盾或者或者其他問題產生既怨氣，呢d問題好難一時三刻解決到，亦都要美國人自己去處理

我地唔須要過份關心，搞到自己失焦，我地關心番香港先係最重要

藍絲五毛自曝其短要拉黎講，就正如上面所講
人地美國既政府同官員無包庇過警暴即時革職調查再起訴謀殺，官員亦都要出黎道歉，同正視警暴問題無回避

而港共林鄭正正就係相反

人地美國警察都唔會撐警暴

唔使高調去支持
但反警暴要撐
有班cops都好撚仆街 都要屌
支持美國人要求局方去嚴懲

好亂
要唔睇美國幾日

反對濫用暴力, 係時候要加強國際戰線嘅火力

推

人地都割喇之前仲有人looting爆鋪搶野燒人屋都話要撐
五毛多到

Push

要大力宣傳,CCP喜歡人民鬥人民,,肯定係外國勢力（對美國而言,中國係外國勢力)攪暴動！

多謝幫手推

笿咩氣

各國警暴下 港人立場

琴日cctai 同波台有成班五毛同五毛波台狗衝出嚟帶風向

勁多五毛牛鬼蛇神走曬出黎

好撚多五毛

唔洗介入

同時都有班極右racist衝出嚟屈晒所有示威者都係暴徒
講啲嘢同藍絲一模一樣

仲有人係Twitter 開po屌，仲以為Twitter 係攞黎圍爐打飛機

定其實我地應該抽人地美國警察嘅黎抽返狗賊水,人地成班向市民下跪幅圖都抽到乾

你可以試下

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共形勢大好

yes
超多五毛
同攻擊龍門果期同一火力

前BLM搞手爆料：索羅斯同 Clintons 係背後推動 Antifa 騎劫 BLM 運動

真係唔知點拆

唔洗拆，佢地外暴其曝由佢地

打到到1999 自曝其短

唔關心人
又想人關心你
正宗香港人

除左中共全世界人都反警暴，佢地打劫搶掠呢個係可能就係民主國家基層抗爭手法 我唔知，但我地無可能話支持佢地四圍搶野

P牌推唔喐

藍絲就邊撚到都有嫁啦，所以唔洗站邊，人地係民主國家，最終都會係大選反映出黎